{
"plusar":"애완동물 체인",
"Home":"집",
"Buy CPET":"사 CPET",
"Boxes":"상자",
"Ordinary":"평범 한",
"Precious":"소중 한",
"NFT Market":"NFT 시장",
"Elves":"엘 프",
"Gems":"보석",
"NFT Auction":"NFT 경매",
"NFT Mining":"NFT 마이 닝",
"Games":"게임",
"Space Elves (beta 1.0)":"우주 엘 프 (beta 1.0)",
"Forest Maze":"숲 메이 즈",
"Coming soon":"곧",
"My":"내",
"Invitation": "초대",
"Illustrated":"삽화",
"Invitation-Cumulative-Reward":"누적 보상",
"Invitation-Total-Invitees":"총 초청인",
"Invitation-Directly-Invitees":"직접 초청인",
"Invitation-Indirect-Invitees":"간접적인 초청인",
"Invitation-Total-Reward":"보상",
"Invitation-URL":"초대URL",
"Copy":"복사",
"Reward":"상",
"State":"상태",
"received":"받았",
"available":"사용 가능 한",
"My Box":"내 상자",
"Storage":"스토리지",
"Community":"커뮤니티",
"Nav-Home":"집",
"Nav-Buy-CPET":"사 CPET",
"Nav-Invited-competition":"초청 경기",
"Nav-Box":"상자",
"Nav-Ordinary":"평범 한",
"Nav-Precious":"소중 한",
"Nav-Market":"NFT 시장",
"Nav-Elves":"엘 프",
"Nav-Gems":"보석",
"Nav-Auction":"NFT 경매",
"Nav-Mining":"NFT 마이 닝",
"Nav-About": "에 대해",
"Nav-Games":"게임",
"Nav-Game1":"우주 엘 프 (beta 1.0)",
"Nav-Game2":"숲 메이 즈",
"Nav-Game3":"곧",
"Nav-My":"내",
"Nav-My-Box":"내 상자",
"Nav-Storage":"스토리지",
"Nav-Community":"커뮤니티",
"Nav-Home-Mob":"집",
"Nav-Buy-CPET-Mob":"사 CPET",
"Nav-Box-Mob":"상자",
"Nav-Ordinary-Mob":"평범 한",
"Nav-Precious-Mob":"소중 한",
"Nav-Market-Mob":"NFT 시장",
"Nav-Elves-Mob":"엘 프",
"Nav-Gems-Mob":"보석",
"Nav-Auction-Mob":"NFT 경매",
"Nav-Mining-Mob":"NFT 마이 닝",
"Nav-Games-Mob":"게임",
"Nav-Game1-Mob":"우주 엘 프 (beta 1.0)",
"Nav-Game2-Mob":"숲 메이 즈",
"Nav-Game3-Mob":"곧",
"Nav-My-Mob":"내",
"Nav-My-Box-Mob":"내 상자",
"Nav-Storage-Mob":"스토리지",
"Nav-Community-Mob":"커뮤니티",
"Home-Banner1-1":"성간",
"Home-Banner1-2":"전쟁터에서",
"Home-Banner1-3":"터질 듯 터질 듯",
"Home-Banner3-1": "새로운 여정,",
"Home-Banner3-2": "패기로 습격한다!!!",
"Home-Banner3-3": "",
"Home-View-More":"더 보기",
"Home-About-Chain-Pet":"Chain Pet에 대하여",
"Home-About-Info-1":"체인 펫은 외계 우주에서 온 귀여운 생명체로, 전 세계 이용자는 뛰어난 게임 실력과 생태 기여도 지수를 통해 보상을 획득할 수 있다.",
"Home-About-Info-2":"플레이어는 애완동물을 업그레이드, 길들이기, 키우기, 전투를 통해 자신만의 행성을 건설할 수 있다.",
"Home-Ordinary-Elves-Box":"평범한 요정 상자",
"Home-Precious-Elves-Box":"소중한 요정 상자",
"Home-Ordinary-Gems-Box":"평범한 보석상자",
"Home-Precious-Gems-Box":"소중한 보석 상자",
"Parrot Dragon":"앵무새 드래곤",
"White Parrot Dragon":"White Parrot 용",
"Green Parrot Dragon":"Green Parrot 용",
"Purple Parrot Dragon":"보라색 앵무새 용 (Purple Parrot Dragon)",
"Orange Parrot Dragon":"Orange Parrot 용",
"Red Parrot Dragon":"레드 패럿 드래곤 (Red Parrot Dragon)",
"Rock Ankylosaurus":"바위 Ankylosaurus",
"White Rock Ankylosaurus":"흰바위 안킬로사우루스 (White Rock Ankylosaurus)",
"Green Rock Ankylosaurus":"녹색 바위 안킬로사우루스 (Ankylosaurus)",
"Purple Rock Ankylosaurus":"보라색 바위 안킬로사우루스 (Purple Rock Ankylosaurus)",
"Orange Rock Ankylosaurus":"오렌지색 바위 안킬로사우루스 (Ankylosaurus)",
"Red Rock Ankylosaurus":"붉은바위 안킬로사우루스 (Red Rock Ankylosaurus",
"One-eye Prophet":"One-eye 예언자",
"White One-eye Prophet":"외눈의 예언자 (White One-eye Prophet)",
"Green One-eye Prophet":"녹색 외눈 예언자",
"Purple One-eye Prophet":"보라색 외눈 예언자 (Purple One-eye Prophet)",
"Orange One-eye Prophet":"주황색 외눈 예언자 (Orange One-eye Prophet)",
"Red One-eye Prophet":"붉은 외눈 예언자 (Red One-eye Prophet)",
"Blue Shark":"파란색 상어",
"White Blue Shark":"백청상어 (White Blue Shark)",
"Green Blue Shark":"녹색 청상어",
"Purple Blue Shark":"보라색 청상어 (Purple Blue Shark)",
"Orange Blue Shark":"오렌지색 청상어 (Orange Blue Shark)",
"Red Blue Shark":"붉은 청상어 (Red Blue Shark)",
"Purple Scorpion":"스 콜 피 온 보라색",
"White Purple Scorpion":"백자색 전갈 (White Purple Scorpion)",
"Green Purple Scorpion":"녹색 보라색 전갈 (Green Purple Scorpion)",
"Purple Purple Scorpion":"퍼플 Purple Scorpion",
"Orange Purple Scorpion":"주황색 보라색 전갈 (Orange Purple Scorpion)",
"Red Purple Scorpion":"붉은 보라색 전갈 (Red Purple Scorpion)",
"Flaming Crystal Dragon":"불타는 크리스탈 드래곤 (Flaming Crystal Dragon)",
"White Parrot Dragon Info":"힘 지혜 그리고 위엄이 결합된, 이것은 서사시 앵무새 용이다.",
"Green Parrot Dragon Info":"힘 지혜 그리고 위엄이 결합된, 이것은 서사시 앵무새 용이다.",
"Purple Parrot Dragon Info":"힘 지혜 그리고 위엄이 결합된, 이것은 서사시 앵무새 용이다.",
"Orange Parrot Dragon Info":"힘 지혜 그리고 위엄이 결합된, 이것은 서사시 앵무새 용이다.",
"Red Parrot Dragon Info":"힘 지혜 그리고 위엄이 결합된, 이것은 서사시 앵무새 용이다.",
"White Rock Ankylosaurus Info":"그것은 그 땅의 지배자이다, 누구도 감히 그것을 도발할 수 없다.",
"Green Rock Ankylosaurus Info":"그것은 그 땅의 지배자이다, 누구도 감히 그것을 도발할 수 없다.",
"Purple Rock Ankylosaurus Info":"그것은 그 땅의 지배자이다, 누구도 감히 그것을 도발할 수 없다.",
"Orange Rock Ankylosaurus Info":"그것은 그 땅의 지배자이다, 누구도 감히 그것을 도발할 수 없다.",
"Red Rock Ankylosaurus Info":"그것은 그 땅의 지배자이다, 누구도 감히 그것을 도발할 수 없다.",
"White One-eye Prophet Info":"팀 내에 it 가 있으면 불패의 적과 몬스터가 없다.",
"Green One-eye Prophet Info":"팀 내에 it 가 있으면 불패의 적과 몬스터가 없다.",
"Purple One-eye Prophet Info":"팀 내에 it 가 있으면 불패의 적과 몬스터가 없다.",
"Orange One-eye Prophet Info":"팀 내에 it 가 있으면 불패의 적과 몬스터가 없다.",
"Red One-eye Prophet Info":"팀 내에 it 가 있으면 불패의 적과 몬스터가 없다.",
"White Blue Shark Info":"대상은 물 속에서 탈출할 수 없다.청상어는 파워이고 스피드는 무적이다.",
"Green Blue Shark Info":"대상은 물 속에서 탈출할 수 없다.청상어는 파워이고 스피드는 무적이다.",
"Purple Blue Shark Info":"대상은 물 속에서 탈출할 수 없다.청상어는 파워이고 스피드는 무적이다.",
"Orange Blue Shark Info":"대상은 물 속에서 탈출할 수 없다.청상어는 파워이고 스피드는 무적이다.",
"Red Blue Shark Info":"대상은 물 속에서 탈출할 수 없다.청상어는 파워이고 스피드는 무적이다.",
"White Purple Scorpion Info":"튼튼한 몸이 걷잡을 수 없이 흔들렸다.그 강력한 독가스로 소규모 팀 정도는 전멸시킬 수 있다.",
"Green Purple Scorpion Info":"튼튼한 몸이 걷잡을 수 없이 흔들렸다.그 강력한 독가스로 소규모 팀 정도는 전멸시킬 수 있다.",
"Purple Purple Scorpion Info":"튼튼한 몸이 걷잡을 수 없이 흔들렸다.그 강력한 독가스로 소규모 팀 정도는 전멸시킬 수 있다.",
"Orange Purple Scorpion Info":"튼튼한 몸이 걷잡을 수 없이 흔들렸다.그 강력한 독가스로 소규모 팀 정도는 전멸시킬 수 있다.",
"Red Purple Scorpion Info":"튼튼한 몸이 걷잡을 수 없이 흔들렸다.그 강력한 독가스로 소규모 팀 정도는 전멸시킬 수 있다.",
"Flaming Crystal Dragon Info":"극히 희귀한 엘브로, 행성의 꼭대기.바위 안킬로사우루스가 진화한 궁극의 형태로, 혼자서 바위 안킬로사우루스 종족 전체를 부활시킬 수 있다.",
"White fragments":"흰 조각",
"Green fragments":"녹색 조각",
"Purple fragments":"보라색 조각",
"Orange fragments":"오렌지 조각",
"Red fragments":"붉은 조각",
"Role":"역할",
"Buyer":"구매자",
"Seller":"셀러",
"Time":"시간",
"Author":"작성자",
"Best Bid":"최고 입찰",
"Owner":"주인",
"Contract Address":"계약 주소",
"Token ID":"토큰 ID",
"Price":"가격",
"Power":"전원",
"Introduce":"소개",
"Ok":"확인",
"Buy":"사",
"Market-Take":"데려가",
"ORDINARY-BOX-PRESALE":"ORDINARY BOX 예약판매",
"PRECIOUS-BOX-PRESALE":"PRECIOUS BOX 예약판매",
"ELVES-BOX-PRESALE":"ELVES BOX 예약판매",
"GEMS-BOX-PRESALE":"GEMS BOX 예약판매",
"ELVES-BOX":"엘 프 상자",
"GEMS-BOX":"보석 상자",
"Box-Elves-Presale-Info":"다양한 수준의 엘프를 생성할 수 있습니까",
"Box-Gems-Presale-Info":"다양한 수준의 보석을 스폰할 수 있습니까",
"Subscribe":"구독",
"Subscribe-Rule":"구독 규칙 >>",
"Market-Rule":"시장 규칙 >>",
"Auction-Rule":"경매 규칙 >>",
"Mining-Rule":"광산 규칙 >>",
"Gems-Rule":"보석 규칙 >>",
"Invite-Rule": "초대 규칙>>",
"Go-To-Market":"시장에 나가다",
"Presale-My-Box":"내 상자",
"Presale-My-Subscription":"내 구독",
"Presale-Subscribe-Total":"총 구독",
"Presale-Total":"상자 총",
"Presale-multiple":"[촬영/신화사 기자 장다위 (張大雨)]",
"Market-Market":"시장",
"Market-Selling":"판매",
"Market-Record":"기록",
"Market-Total":"총",
"Market-Shelves":"선반",
"Auction-Auction":"경매",
"Auction-Record":"기록",
"Auction-My-Record":"내 기록",
"Auction-Basic-Info":"기본적인 정보",
"Auction-Bidding-History":"입찰 역사",
"Auction-Bidding":"입찰",
"Auction-Total-Transactions":"총 거래",
"Auction-Total-Transactions-Volume":"총 거래량 Total Transactions Volume",
"Auction-Average-Price":"평균 가격",
"Last-24-Hours":"24시간을 버티다",
"Day-7":"하루 7",
"Day-30":"하루 30",
"Auction has not started":"경매는 아직 시작하지 않았다",
"Remaining time":"남은 시간",
"Remaining time : 00:00:00":"남은시간:00:00:00",
"Recent-Transactions":"최근 트랜잭션",
"Amount":"양",
"Open":"열",
"My-Box-Info":"레어 카드를 얻을 수 있는 기회가 있다",
"Redeem":"만회 할",
"Mining-Version":"마이닝 풀 1.0",
"Mining-Total-Mining-Power":"총 채굴력",
"Mining-My-Mining-Power":"나의 Mining Power",
"Mining-Total-Staked-Amount":"총 스태킹 금액",
"Mining-My-Staked-Amount":"내가 걸었던 금액",
"Mining-Total-Staked-Tokens":"총 스태킹된 토큰입니다",
"Mining-My-Staked-Tokens":"내 토큰이야",
"Mining-Total-Mining-Pool":"총 마이닝 풀 Total Mining Pool",
"Mining-My-Tokens":"내 토큰",
"Mining-Position-1":"위치 1",
"harvest":"수확",
"stake":"지분을",
"rule":"규칙",
"Auction-Rule-1":"매번 입찰이 끝나면 초읽기는 지금부터 24시간으로 늘어난다;",
"Auction-Rule-2":"매번 어떤 입찰이든 할 수 있지만 기존 가격보다 커야 합니다;",
"Auction-Rule-3":"플랫폼은 입찰 수수료에서 10%를 서비스 수수료로 받는다.",
"Auction-Rule-4":"경매가 끝나면 경매에서 나온 물품들이 바로이 배낭의 구매에 들어가게 된다.",
"Market-Rule-Title-1":"선반 규칙",
"Market-Rule-Content-1":"NTF 마켓플레이스에서 요정과 보석을 CPET으로 판매할 수 있으며, 거래가 성공하면 플랫폼에서는 10%의 수수료를 부과합니다.",
"Market-Rule-Title-2":"사 규칙",
"Market-Rule-Content-2":"플랫폼에 아무것도 지불하지 않고 NTF 마켓플레이스에서 원하는 스프라이트와 보석을 구매할 수 있습니다.",
"Market-Rule-Title-3":"규칙을",
"Market-Rule-Content-3":"엘프나 보석은 게시된 후 24시간 동안 NTF 마켓플레이스에서 제거할 수 없으며, 플랫폼에서는 어떠한 수수료도 부과하지 않습니다.",
"Mining-Rule-1":"마인풀 보상 페이지에 스프라이트를 추가하여 마인풀 보상에 참여하세요.각 유저는 풀 보너스에 최대 10개의 스프라이트를 추가할 수 있습니다.엘프 레벨이 높을수록 더 많은 보상을 얻을 수 있다.마인 풀의 밸런스가 감소함에 따라 엘프 참여 보상의 수익도 감소합니다;",
"Mining-Rule-2":"광산 풀 보상 페이지에서 참여 요정을 제거하면 더 이상 보상을 받지 못합니다.보상에 참여한 요정은 24시간 동안 제거할 수 없습니다;",
"Mining-Rule-3":"CPET 상은 언제든지 수집할 수 있습니다.일단 수금을 클릭하면 플랫폼은 10%의 수수료를 가져간다.",
"Box-Rule-Title-1":"Ordinart box와 precious box 가 있습니다",
"Box-Rule-Content-1-1":"엘프 상자를 열고 랜덤한 엘프를 얻으면 오르디하르트 엘프 상자는 1 엘프, 프레셔스 엘프 상자는 10 종류의 엘프를 얻을 수 있다",
"Box-Rule-Content-1-2":"보석 상자를 열고 랜덤한 보석을 얻으면 오디너트 보석 상자는 보석 1개, 프레셔스 보석 상자는 10가지 보석을 얻을 수 있다",
"Box-Rule-Title-2":"상자 구독",
"Box-Rule-Content-2-1":"BNB는 구독, 보물상자는 여러 번 구독이 가능합니다.",
"Synthesis":"합성",
"Synthesis-Rule": "조각은 5개 레벨 (흰색, 녹색, 보라색, 주황, 빨간색)의 조각으로 구성되어 있으며, 각 레벨의 조각 5개를 무작위로 합성할 수 있다.",
"Switch-Accounts-Title":"계정 변환",
"Switch-Accounts":"계정을 전환하시겠습니까?",
"Please-Select":"선택하십시오",
"Close":"접근",
"Invite-Rule-1":"새 사용자가 초대 URL을 통해 방문하고 등록하며 사용자의 직접 초대받은 사람입니다.직접 초대받은 사람이 자신의 초대 URL을 다른 새 사용자와 공유하고, 다른 새 사용자가 방문하여 등록하는 경우, 그는 사용자의 간접 초대받은 사람입니다.",
"Invite-Rule-2":"직접 초대받은 사람이 구매한 상자는 5%를 드립니다.",
"Invite-Rule-3":"간접 초청자가 구매한 상자는 비용의 2% 퍼센트를 받습니다.",
"Invite-Rule-4":"귀하의 초대는 보상되며 플랫폼에서는 귀하에게 어떠한 비용도 청구하지 않습니다.",

"Invitation-Total":"총",
"Invitation-Valid":"올 바 른",
"Invitation-Consumption":"이번 주 소비 수치",
"Invitation-Estimated-Reward":"금주 예상 포상",
"Rank":"계급",
"Wallet":"지갑",
"Valid-number-of-invitees":"금주 예상 포상",
"Invitation-Weekly-leaderboard":"주간 순위",
"Invitation-Monthly-leaderboard":"월간 순위",
"Invitation-Invite":"초대",
"Invitation-Participation":"참여>>",
"Invitation-Dialog-Title-1":"ChainPet 초청 대회",
"Invitation-Dialog-Title-2":"주간 랭킹 시상식",
"Invitation-Dialog-Title-3":"월간 순위 상 신비한 선물",
"Invitation-Dialog-Content-1":"커뮤니티의 목소리에 귀를 기울이고, 커뮤니티 진영을 넓히는 동시에 기존 유저들에게도 보상을 하기 위해'체인펫 초청 대회'를 처음으로 개최합니다.체인펫 플레이어는 이벤트 기간 동안 신규 플레이어를 게임에 초대하고 소비하면 푸짐한 소비 수수료를 받을 수 있다.",
"Invitation-Dialog-Content-2":"행사기간:5월 8일~6월 5일",
"Invitation-Dialog-Content-3":"이벤트 규칙:이벤트 기간 중 신규 플레이어를 초대하여 소비하면 참여 가능하다.활동 기간은 1개월이며, 주간 차트, 월간 차트 순으로 나뉜다.플레이어의 초대 수에 따라 순위를 매겨 보상을 준다.",
"Invitation-Dialog-Content-4":"*희망하는 모든 이용자들은 초청 순위 이벤트에 참여할 수 있다",
"Invitation-Dialog-Content-5":"*신규 참가자:이전에 chainpet에 지갑 주소를 등록하지 않았습니다",
"Invitation-Dialog-Content-6":"*유효 사용자:이벤트 기간 중 정령 블라인드 박스를 구매하여 게임에 참여합니다",
"Invitation-Dialog-Content-7":"1위 유효 초대 사용자 소비액 30%",
"Invitation-Dialog-Content-8":"2위는 유효 초대 사용자 소비액 25%",
"Invitation-Dialog-Content-9":"3위 유효초대 사용자 소비액 15%",
"Invitation-Dialog-Content-10":"4위~10위 유효 초대 사용자 소비액 10%",
"Invitation-Dialog-Content-11":"10위 50위 유효 초대 사용자 소비액 8%",
"Invitation-Dialog-Content-12":"50100위 유효 초대 사용자 소비액 5%",
"Invitation-Dialog-Content-13":"행운의 리스트:이벤트 기간 동안 유효초대장을 받은 게이머가 체인펫의 행운의 플레이어로 기록되면 신비한 선물을 증정한다!",
"Invitation-Dialog-Content-14":"*례 컨 대：",
"Invitation-Dialog-Content-15":"1. 플레이어 a는 첫 주에 10명의 신규 유저를 초대하여 10bnb를 소비하며, 첫 주에 1위를 하면 10bnb *30%= 3bnb의 보너스를 지급한다",
"Invitation-Dialog-Content-16":"2. 플레이어 a는 첫 주에 10명의 신규 유저를 초대하고, 두 번째 주에 10명의 신규 유저를 초대한다.이 20명의 유저들은 제2주 동안 20bnb를 소비하였으며, 2위 a 플레이어에게는 20bnb *25%= 5bnb 가 보상됩니다.",
"Invitation-Dialog-Content-17":"이번 이벤트에서는 월간초대권 상위 유저들에게 미스터리 대상을 드립니다!자세한 내용은 행사 공지에 주목해주세요.",
"Invitation-Dialog-Content-18":"게임 자체의 초대 메카에서 1 급 초대장의 5%, 2 급 초대장의 2%를 획득할 수 있다.",
"Invitation-Dialog-Content-19":"이 보너스는 이벤트 보너스와 중첩되지 않으므로, 이벤트 기간 동안 1단계 초대하면 최고 35%의 소비 리베이트 보너스를 받을 수 있습니다!",
"Invitation-Dialog-Friend":"친구에 가입하기",
"Invitation-Rhythmic-Dialog-Title-1":"chainpet을 탐험해 보세요",
"Invitation-Rhythmic-Dialog-Content-1":"요정들과 모험을 떠난다",
"Invitation-Rhythmic-Dialog-Content-2":"놀면서 벌다",
"Invitation-Join-Guide":"지금 가입하세요"
}
